Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 219 新手入黎先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

Lm

訂咗隊長加black Widow ，收返張量子服都好，如果可以換頭

留言

新po lm

I know I said no more surprises, but I gotta say, I was really hoping to pull off one last one

啱啱上完兆萬加名上去20樓兜左轉後留明
而家係咪仲係排到18樓？

Alita都開+800？

首日單無乜分別咋喎

截左就升

Weekend無開新訂都推左兩個po

越睇越靚

一方面想佢開新野，一方面又想回下血

20樓直入未。

落半層only

到平日就唔係落半層

黎緊應該慢慢黎開訂 我諗量子服都未必隻隻開 連tony既反應都麻麻

之後再出個d係咪唔洗排樓梯啦

Mk7 越睇越靚

後追左黃臂 mk7單..
想追埋mk6 停唔到

一出肥雷應該又排到仆街

thor cm wm重甲 rocket
相信除左cm少人d之外 其他3隻都係要排餐死

截左喇咩？
好在前幾日訂左
真係越睇越靚

rich

黃臂追左幾錢

Thor應該會好似pepper 28/5咁

清，我同你一樣
7子差mk 1,3,5
1應該等diecast

打擊炒狗姐

同意

而加可以直入未

每星期都上次廿樓訂野
都未CHECK過我電話

如果頭2日單 應該吾止+1500

我都未試過 亦未見過人被人查

係endgame上左之後先搞成咁

今年動漫六寶

係我上年IW先入坑

上次夜晚去訂rescue, 開盡6個櫃位
其實得一個櫃位會check電話, 而埋得去同一個櫃位都有check
我覺得算係抽check既方法

大家估下neon tech mk5咩色

讀完個課程比既錢都唔夠訂一隻

6千頭 全新

唔追7子 可能唔收3同5 擺50 85 客串下

你london定 Manchester?

好波

check電話真係樣子問題黎

唔係個個Check?

又唔係訂幾隻驚咩check

情願唔買

Sam今日個個打

唔係

應該抽樣check
上次訂rescue冇check到，仲叫我記得keep好張單拎貨

Team Cap 齊隊

睇下咩價會成交到先

有無ching 割愛放張Mark 7 首日單俾我

on your left

割忽肉喎

薄酬

bw個頭雕真係

全新普 6千左右

有冇入mk7

無

國內運費要唔要錢？定免？

個頭雕其實我滿意
係頭髮好難完美

On your left 1.0 都好多detail位
睇得出好有心整

aou ca 好d
定係cw ca 好d

Cw ca戰鬥版

係就sad

依隻膠版黎喎

岩岩訂完Pepper，同直入無咩分別，19.5樓

唔怪之後啲圖唔同啲
又無寫diecast

覆錯post

唔緊要

玩具post都有J圖

係咪有片？

係咪特登

呢啲平野一次過放一定有人唔理三七廿一全要，多要優先，要單隻唔洗諗
賣家自己都唔想麻煩自己啦，逐個逐個交收

巴打差咁啲野

HT有做野好過無做野，你想到時連排隊都無得排係咪？

要修剪下，再gel，好簡單可以好靚

磁

嚴重射喱眼

剪短少少右邊？我見過長
但真係怕錯手救唔返

呢個真係hottoys

咁多好野
全要再慢慢放都得

rescue有現貨

其實左邊先最需要剪

放一堆個d通常都有好野 但係一定比人全要多要曬
從來沒我份

係 講錯
應該係左邊先啱
搵時間試下先 唔該巴打

真係好想收隻mark 4 連黃臂，有冇巴打要清位

Fb好多黃臂放你唔買?

唔算多，炒到上六千六

無錢

錢唔太關事，係值唔值果個價既問題

即係想人平放比你啦

...

咁好似係你個價值觀嘅問題,唔係有冇人放嘅問題

你走先，我掩護你

星期日都無人排
開左兩個星期截撚左佢啦

直入

根本以前得頭2日多人，之後自由出入

係既，唔通人地開一萬你又走去買咩

熱潮完啦

我係唔會買,不過都唔會乞衣咁叫人平放囉

千頭

等翻半年 我唔信啲價仲咁癲

差幾隻齊晒主力隊
收埋啦 唔差在
咁都唔齊不如唔好玩

邊到買

等年尾平收wm mk4

個價應該有跌既空間 唔介意既可以試下收普通版

香港人最鐘意3分鐘熱度都習慣

浪費警力，on9

買既都白痴
配件又無 頭雕又錯 屌點買得落手

我隻homecoming蜘蛛俠甩曬色

Hottoy只會愈追愈高

好得意佢應該好撚驚

一陣同Nick一樣，比信用嘅貓出賣，變咗戰損GG

推post 咁慢仲唔係聽日開訂

想問下膠版iron man 點解平過合金咁多，睇落個樣差好遠？純粹想學下嘢

因為係膠人man囉

Mark 3而家咁貴買唔過，又矮，條腰既設計又on9
我早兩年1500買全新sp版都嫌貴

有

幾錢

條女係av女定寫真定咩

日本COSPLAYER,POST左係兒登就個個當佢AV女優 痴Q線

mark 50派貨未？

越睇越靚！？

deadpool潛力好大
點玩都得

20樓而家排兩行隊

Iron man Figures 討論區

Alita都未截邊個話截

見親有咁多盒現貨就唔太想要，依加冇得賣就覺得愈睇愈靚

X force !! Deadpool

真
成日都諗住 呢隻咁多貨唔急啦 追左其他先
曾經有一隻好高質又百搭又多配伴既dp擺喺我面前但我冇去珍惜
到冇咗嘅時候先至後悔莫及塵世間最痛苦莫過於此

仲要之後冇dp3呀

可唔可以唔好再吹奏住
咁多炒家MOON PO一陣分分鐘炒到上3K一隻都唔係講笑
利申未入

你想入邊隻

銀中果間野
之前灰版賣1399而家賣1599

紅DP...

嘩屌原來46咁撚貴架

Same

算平

比起47

黎緊次序應該thanos > war machine mk4 > DS >之後先到DP

ultron真係越睇越靚
素體又有details
地台又靚

琴日去無撚左

叫左你地早d入dp架啦

大家覺得50遲下會升定跌

又即刻再靚左

唔撚係掛
萬年死貨都無埋

Iw EG thanos都訂左
仲搭左朋友搭埋想要既EG

DP就真係俾呢到啲巴打吹到心動既

剩番就HB1.0 dx
仲未過到自己心理關口

EG thanos無乜興趣鍾意IW果d多d

HB1.0都怨念左好耐等遲下收到正苦派錢先去追
畢值預得6,7000

個人除左CA
比較鐘意呢啲大份又肉博型
Thanos hulk hulkbuster呢啲就岩哂

巴打就好

唉 前世做錯野今世先做香港人

磁石盾嗎？

派左4000蚊個陣 hb應該升番上10000

[url]新手想收自用嘅iron spider 同 thor應該幾錢先合理fb group個時起碼都2700 又唔知個價抵唔抵入[/url]

現偵THOR定RERUN THOR

係希望手下留情，來到係正常樣

DP真心越睇越靚

最好iw個隻啦thor喺iw真係mvp

我指你收THOR 係RERUN單定現貨呀

最後追下追下會變左avengers assemble

有冇比卡超公仔
唔爭在啦

現貨無盒都得

BW HE

應該收埋50 ROCKET (46/45/黃臂SET)
遲下可能平平地收佑CM

咁其實我都係爭50 同埋肥thor姐

仲有肥THOR

EG HW我覺得真係好有誠意 入定先又冇壞 到時唔啱咪原價放
但要後追就難呀
利伸:睇好浪人入左十張單黎炒 一年後出貨就fatfat講笑 講咁多都係想吹奏下HE Dx咋

諗諗下，iron gg搞咁耐，可能真係有野改

望下上海迪迪尼先啦 巨量現貨TW全派(好似係)
撚緊你班香港人咋

當年星爵2.0
今日浪人

mk4 mk6 都好正 2揀1既話 邊隻好啲

改就應該唔會，或者改左都唔會通知，以免大量投訴

佢爭在未有mk50現貨賣

鍋物先？

深信嗰堆係次貨

MK 4連黃臂太大舊，我揀MK 6

真心？😂😂比人撚到傻？其他地區已經係全派，係香港先係咁

黃臂啦
不過我諗都係要膠算

買幾隻開黎睇下咪知囉

無知一問，咩係55

浪人同BW

黃臂 mk6 個拆甲台錯比例

浪人真心唔錯

競猜遊戲
聽日派唔派50

CM收唔收好呀
隻野好極端 演員好方塊面
但其他野都好靚

最好派啦 等D價跌下

浪人係好撚柒正 有刀Hawkeye只止此呢隻

上星期派左啦 唔到我姐
利申 4月28號䆔

算啦 其實已經派左幾轉 個價都仲係維持4200-4500 企硬左架啦

手套追逐戰個度 盡顯身價

係55買，寄到黎個盒會唔會爛哂睇好多review見個盒甩皮甩骨

唉長髮未算囉遮到個面

跟漫畫無計
短髮真係方面女死穴

上去幾次都想訂
最後今日上去訂左
咁多配件 又唔算貴

反正EG 成個路人算把啦

但件衫真係好靚

你拎過膠同diecast上手比較過就會知
玩過diecast根本唔會想掂膠

唔知點解
條女平時/係其他戲無咩問題 甚至可以話靚
但一係marvel戲出場就即刻搞唔掂

出End game個造形先會買，可能要等CM2 ?
始終個造形唔同，拍落去有Ｄ怪

EG就唔買啦短髮

唔用真人頭咪得

隻色都錯啦，棗紅色變鮮紅

想End game成Team一齊放
所以呢隻拍唔到落去

diecast iron man中算抵

放埋落去只會影響其他

你都覺我仲以為得我係咁諗

所以今次果隻唔訂就最好，又可以慳返筆

AOU靚D

個臭閪跟本無資格做同一TEAM人
真心送都唔撚要 影衰哂

果執飛起頭髮好怪 果面罩又樣衰

如果有訂end game嘅話就aou
分別大啲
又有磁盾

CM2可唔可以寫番好D 唔好短髮 唔好咁西 你演員自己私底下臭格唔緊要 可唔可以唔好係套戲都咁臭格 you have something for me個sence真係好肉酸 面咁大又短髮又要低炒上去 個人又串串貢咁講到

千古謎題
點解Iron Man愈來愈高
拍埋一齊就來高過thor

charlize theron應該幾正

4啦，平d

條8婆又乞人憎
套戲劇本又寫到佢咁撚樣

BTW就算係漫畫都好撚憎件臭閪

iron man

平心而論
劇本都係咁架啦 好過黑豹

件甲入面有腳墊

係囉 不過mk6 心口特別啲

高d用多d物料唔係抵d咩

有左diecast膠既存在價值真係接近零 除非價錢極平

neon成舊灰咁有乜好
原價我都要考慮下

勁正啵
主體黑色令面加埋d螢光藍色

咁我想入膠既黃臂點算

入2.0算但係係咪動漫都未知

膠版=放大shf

想入埋喪鞭
大大隻好撚型

膠版黃臂套裝唯一可取之處係有dummy

但出到黎效果黑豹好cm好多 同埋重點係黑豹真係好撚型 覺得佢絕對夠班擔大旗認真 勁有王者風範

感覺上civil war 全部都做到好出色，black Widow ,Cap ,iron man 都整得好好，個價都好貴

馬雲網有無得買

antman好肉酸 真愛都係咁話

隻ds真係夠曬大隻，普通1/6槍變左勁細把

一話紅dp賣哂就係fb grp見到有人放全新dp
仲要唔係rb貨係sb個時訂既
一開始以為佢係賣rb貨點知係真玩家黎仲要好好人

依度有沒HT員工mon post

麻煩同陳老闆講聲，完左EG之後我哋好期待佢拍板出 MK 1合金，MK 3合金2.0，同埋1/4 MK 46 47

CHING 你唔好痴線啦

灰dp應該仲有排賣
口味太偏

ok, 咁rerun MK 5可以嗎？

I love Howard Chan 3000

見到人放iron spider連14日保養單...
點保

你試下當面同佢講，可能有用

RB員工聽到未?
快啲吹奏下灰dp 如果唔係今個月扣人工

順住出返7子可以嗎
服務下新手

最近兩星期邊有派過貨

順住出7子DIECAST再RERUN HOA SET OF 7

巴打收到乜7了?

mk55

就算坊間有點都唔夠hottoys出得靚
呢個太冷，好難會再出
我唔明點解diecast套裝唔比埋

neon tech 3or4.0

mk5好似rebel有賣過現貨

係就re埋mk7啦

射程唔夠遠
射唔到

又想收咩

佢新目標係7子

幾型

而家收緊MARK7單

how about WM MK 1 as well？

mark7真係好靚

請問有無人知 MMS254 大Groot同Rocket嗰套原價幾多錢？ 應該係2014會場限定版？

Mark 7真係愈睇愈靚

已換可取
拎埋

加左幾多

Mk3 2.0我尋日問過rb肥仔佢就話無咩可能岀返，mk1就機會高啲

求助 Google真係搵唔到

都好，出MK 1出合金緊要過MK 3

點解johnwick d單咁撚貴 最平搵到$500+$800

咁都叫貴咁marvel個堆叫乜

我諗今年動物節好大機會係出mk1 diecast 食住個勢

如果bucky+500 = 衝

Neno tech好咩 又冇頭雕 又唔夠經典

會場幾號？你幾錢收左普通？

想要mk1 diecast同mk3 2.0?
等我出多幾隻sw先啦

+$800 wor mark85我見都係+$800

邊到見到+$800 85

呢排多人新入hot toys坑，又有新戲上，仲乘機唔抬價咩

400

玩過都咁貴

同問邊度有+800

唔知比人秒左未

Johnwick唔係合金都+800 咁撚貴

JW 睇開箱片係誠意之作
布衫 多槍 靚頭

3會唔會再出 唔想食炒

幫你問下DS

你搜尋下falcon2.0同starlord2.0幾錢
炒得重貴過iron man

自己本身鍾意呢種科幻配色
黑色底背再拎呢隻螢光藍綠隻撞落去

陳老闆原來你有account

不如咁，下次你出star war嘅時候，順便送一隻合金MK 1，包保隻star war一定多人訂，我哋又有新合金玩

學孩之寶拆散佢黎送parts
1款送手
1款送頭...

奇異博士咪少數係hottoys短時間兩套戲內就出2.0既角色

john wick唔算熱門都幾難咁快出2.0
同埋都唔知點出

遲入坑極要入都已經入哂啦

黃臂呀黃臂

仲會有人仲遲

等下算啦，貴成2千機真係買唔落手

放心，動物節又會有一堆人加入

其實Hot toys有無試過公佈出貨量，幾好奇其實個供應量有幾多

猴活講過，mk50 "幾萬隻"

呀猴活訪問有講過下

哩隻合金好似係少有唔過2千

講起uv就嬲 neon出得好地地 黑豹就出個發泡膠

岩岩熄燈拎UV燈射隻IRONMAN NEON
型撚到癲左
痴撚線

圖呢

Iron gg 全新2200-2300係咪正常價

好難影
之前睇D影D相都無自己親眼睇咁震撼

睇人影D相*

有冇人有46 頭雕 想用合金5頭換
可補

未上endgame前400蚊張可取單

但係全派之後會唔會跌返，諗緊好唔好係55買，無時間mon fb

唔好追
依隻真係唔值咁貴

有冇巴打知JW 派到幾多號

收隻mk50，抽走頭雕再放曬其餘個d會容易d
隻50重要係冇受傷眼

好難洗 師兄有無黑隊

除左原價之外都唔會接 太垃圾

博下上新戲出Rerun先追，呢隻野咁多問題，炒價入食唔過
最多玩過第隻 GG

寧願要博士 好玩好多 呢隻蜘蛛唔耐玩

7月上gg就會覺得而家平

全派只會升

甘都平左200

諗緊硬食3500homecoming 定2300iron gg等唔切far from home

2隻都等rerun

比著我既irongg都仲接受到
但3500homecoming真係不了

有排等，兩年後

琴日定前日有隻二手homecoming 抵到仆街

繼續觀望會出EG Falcon同SW，主線都都出得7788，差rocket thor hulk

點先可以有10%

收左張29號JW 係咪有排都未派

撚知咩！！問問問問你老母！！

排左差唔多一個月

唔奢求佢EG出新版，佢出rerun都夠

剪少少，再gel，逐少逐少剪實無事嘅

巴打幾錢收到 我見最平都要+$800

+$900 收完我都覺得自己on9

想要受傷眼

同gotg2嗰隻咁近時間，又無咩大變化，唔出好正常

想放Mark 50單去旅行

ds1.0 & ds2.0 ?

放張單就夠去旅行？

都唔係 有愛丫

Rich

幫補張機票都好

但張單係上年張5月頭單 可能下轉就派

巴打喺邊個國家？

DS1.0、2.0兩隻時間爭好遠，第一版無乜人訂。
第二版IW有表現，大把人追住訂(侯活自己都話個角色喺戲入面嘅表現好重要，直接影響訂貨，同一角色前、後太相似，佢又講過話出嘅機會低d)

eg出場都唔知有無30秒
人地DS起碼叫做主角團之一 仲同thanos有來有往

a3唔出就要等到銀河守護隊3出

奇異博士個情況其實好少見

好彩我係套戲上之前+300收左第3日

返嚟實後悔

依加我EG大部分都有訂

但就唔知50可以點樣擺

冇啦屌條友為咗$100放棄咗自己人格

聽日買pepper會唔會直入

淨係想佢聽日派50

係 上年最頹個度 想訂 但冇錢 一有錢就身痕狗衝番

主角光環，再加戲中戲份重

算啦 等下eg版啦

u

我比唔到錢

不停話我卡地址同個地址唔岩

計我話 侯活鍾意的話而家出ds 3.0都仲得啦
你望下rocket都出gotg2同iw版
雖然要一set入

等緊女巫出4.0，話晒3.0都隔咁耐，End game又單機打柒Thanos

應該會出既 唔出EG都應該電視劇版

望係咁望, 我都想入隻sw
如果eg唔開訂隻iron studio頂住癮先

email 同 notification 會彈出黎

今日上去訂左

今日多唔多人？

睇嚟Xmen應該唔會出嚟緊大撚把野出

經期靚過隻pepper啦

點解個個都話一定會爛，隻衫d質地似之前邊隻？

我覺得姐 俾我揀我寧願要經期

呢隻野個質素完全唔似hottoys出產

以為普遍都鐘意機甲感
加上大部份人都中對Brie larson無咩好感

佢係咪唔知hottoys係一個品牌

見依間廠出都唔差

呢隻唔係1.0, 有櫈果隻咩?

尋日訂
件衫其實好靚

仲有冇其他角色

大陸公司黎？

真係?

係呀, 得1句台詞 FINE I WILL DO IT MYSELF 果隻囉

GOTG果隻？

唔知邊集彩蛋先有

唔係傳話入mcu咩

樓上隻thanos？

怕係iron spider 果隻質地
不過隻貓同皮褸先係重點

為咩齊兩公婆夾硬訂隻唔係鍾意重痴線

隻隊長截咗訂我都唔會因為咁而突然鍾意，話知你全球限量100隻
係唔鍾意就唔鍾意架啦

截左先會開始鍾意的

係A2片尾
利申我仲見過gg同mk47

就係GOTG1囉
估唔到呢隻無櫈都賣1300
仲要車轆咁撚大個關節位

咁睇黎係我記錯

個關節位搞到我以為係其他廠

見到有COLOSSUS同雞堡
拍埋DP

好明顯執過圖啦

個面相好似死老豆咁

一打唔洗找

DCEU就算啦 早執早著

做乜撚野 thanos1.0都唔知
我想收果張1.0櫈

比多2張近同清圖你睇

我反而覺得係marvel 改咗thanos 個設定，infinity war 之前個thanos 喺套戲度都好樣衰，似普通好核突嘅反派，IW改型咗係因為想話佢唔係一個普通嘅反派，不過1.0都出得好差。

我都似為唔係hottoys出
有冇人知當年呢隻野口碑好唔好

估唔到呢隻無櫈都賣$1300
完全唔知個價值係邊
可能張櫈就係佢抽起左

上面隻thanos同官圖爭咁遠

演員自己話唔拍第三集
之後入黎mcu應該都係舊衫客串only
Howard都唔會比佢出隻新啦又唔係sw
不過睇多次人地玩deadpool啲片 都係覺得呢隻好抵入
見到之前因為炒燶左而有咁多現貨都有啲鄧呢隻唔抵

張櫈先係精華所在
Thanos本體係配件

我拎左幾個月未開過，今日終於開左黎玩，隻嘢真係好玩，多配件多配搭，1400完全好抵入
搞到心思思想入埋隻灰版一齊放

以前啲ht真係幾有心機
啱啱睇多次dp2發覺灰dp都幾正
btw想問下你開箱個時呢隻野既皮有冇爛?好驚爆皮

咩事都冇
玩得好開心

恭喜哂
好期待可以用隻dp亂入其他角色個到

希望會出princess jasmine

收到風HT搞緊明日戰記
如果整得靚想入隻古仔

其實冇諗過dp咁抵玩,根本任何埸合都啱洗唔買一陣又難搵

仲諗住今個月訂完eg又追左隻ds現貨係時候休養生息
點知比你地吹奏完之後仲要rb冇唒貨
係fb見到有靚價全新即刻狗衝
咁你入左未呀

去london要幾耐？

已有1.0
2.0玩得多遲早又係爆皮
未必會買

Wa diu正呀

我 deluxe

睇下套戲好唔好睇先啦

幾時上？

好似冇乜人戇, ht又係時候撚狗式開訂

49 tony nebula 呢

49訂左了
Tony不了
Nebula無愛但幾出色係有少少橫個身
CM純粹套衫真係好靚

有得訂MK6？

Wm mk6

自膠

CM deluxe有點興趣
但覺得頭雕整得唔似

2手mk5
都要成6500
無望

都係個句
我就係因為佢做得太似先諗緊

入黃臂仲好啦屌

追

偏愛mark5
黃臂就無能為力啦
買完都無位擺

過埋動漫節先再算

我，乜撚都訂左先

佛系式後追七子

個人不了，套甲（）

希望㩒到黃6同會有1/4嘅46

香港唔會有黃6你禁

我啱啱買咗隻全新既會場iw隊長，點知返屋企打開裡面個地台寫住Thor有冇巴打中過D咁on9既sad有咩方法可以補救

好撚正

呢個仲sad過 身上中sad

Fb saw u

冇開過fb post隻嘢尋晚先買

想要隻全新wonder woman

依套甲唔係game個套？

打開見到個下真係想喊我而家諗住印個label痴落去

定係又要排麥花臣

應該同上年一樣
20樓會有500隻比街客排

咁你唔係個別例子

Homecoming gg要3500

好在一早入左坑

fb做咩咁早開始出現狗咬狗既情況兩個炒家係到開post笑人

個款似
但個頭隻角 game長d

屌那星我好想要黃6

P到咁撚肉酸都有人信

琴日既rescue單 收+300。真係有人收

都係果句，d人見到50而家任何日子都至少+1000，心諗+300收都仲有700賺，咪會收lo。好簡單。

？

而家講緊Rescue，唔係50

直入都+300?
有病

咁都get唔到？d人見到50炒得起，以爲rescue都炒得起

啱啱look過見到有名牌賣唯有買黎痴住先

尋晚見到電視仲有show

買全新貨中sad又無得換嘅悲哀

alita真係咁差咩個人覺得好正喎

RB現貨係無得換架！

見過外國有人地台隻字去左側邊

呢條友係真係有問題㗎啵，平時事無大小都公審人，買嘢又on9

我屌佢老母又係大陸佬優先

CHEAP TASTE不了，慢慢炒啦

又上海

香港應該會好似上年動漫咁

如果食炒買呢隻mk6不如買返原色

準備去訓2日街就買到

應該無原色咁貴喎

侯活又撚自己友

好似500 訂？

上年Mark 50 5月頭單可以放到咩價錢

係500訂

個盒有無開過？ 早幾日係fb都見到wo，又多單？

有浪人look要1000

弱智申手黨，希望截左啦

我都驚後悔 今晚去訂埋49 浪人先

你日日都講一次

真心定文盲...

拿拿林公布埋 個價升一升再穩定回落啦

係唔係未截單？

打落去問啦屌

衆人皆醉我獨醒

Pepper 重使唔使排

應該係cheese burger

開5000都見俾人秒

洗碗布

要排

想問下85打果陣有乜配件

好似有用過類似50把刀

透明盾

Keep住先啦個價未去到最高

鳩up
唔係會係啪完手指個頭雕 戰損甲掛...

出dlc出得d咩呀
佢出dlc就話又出堆膠呃錢,上次50咪呃左次
唔出dlc跟哂85送就話猴活有良心

但我覺得佢真係再出應該唔會再咁鳩

不如佢唔好再出DLC

實際上冇人想佢出DLC

講真85套戲真係無乜武器可言

呢到好多人想 唔明點解覺得會出dlc 有咩可以出

為環保出一分力 唔好再製造塑膠垃圾

我諗呢度買家全部人都想85跟手套算

隨85附送相框一個

個透明盾出場秒數最多

再出一隻特別版先連手套既話
我立即，即刻，現在就屌佢老母

咁快就有原價

個個都想佢跟手套出 但ht最後一水應該唔會咁好死，隨時好似當年mk7咁出隻戰損版比你

無錢洗又要入

佢個post應該會比人屌到爆

呢幾隻都未截，唔出奇

唔知有冇傻仔會接

佢都炒唔小啦 佢自己都係炒家但成日走去追擊人

賣家係炒家？

係成日出po屌人 講脫坑脫左成年但係不斷訂新野 on9仔黎

85DLC 可能有2支炮 大戰前攬住蜘蛛俠前手個2支(其實同50送個2支一樣) 透明盾 把刀 齊石手套

本體個隻個件可能只係一個箱入面有粒魔方

上次$4000賣4隻civil war 二手嗰個

你得閒可以搵番佢既買賣post睇

啊

市價炒價賣無人怪你，但佢就衰在就走追擊班炒家先好笑想同佢收嘢 唔會比實物相同有無sad 要去到寶琳交收先知 仲夠膽死話唔啱可以唔要 唔講以為我就咁落樓下交收

脫坑咪剩抄唔玩hot toys

如果唔就腳其實都好遠下

就算出DLC都要有藉口先出得，除左個盾，今次隻85有咩武器？

師兄你又啱喎淨係炒自己唔玩都係叫做脫

Re都唔re呢隻垃圾啦
私心希望re科技戰服

炒賣師

透明盾，雙手炮，刀，手套

新post

見好多人要nebula 截左啦咩??

Rescue 咪85嘅dlc

人地賣貴就炒家
自己賣貴就回血

pish

今次俾隻左手炮你
要玩雙手炮就買返50啦